加咗 reference 算唔算抄襲?

我篇野係關於侏儒症但係好多嘢都係事實或者俾人講晒
如果我用返嗰啲嘢算唔算當我抄襲 不過我自己加咗個reference page 自己個篇野去check點知比人話plagiarism 點算

算

Po出黎睇下先

抄返自己之前做嘅essay 算唔算抄襲？

睇你幾多similarity 囉
你加完reference 出到黎係100% similarity
咁同抄有咩分別

P.S 我通常都得15%以下

咁應該點做 唔想份嘢零分

費事獻醜啦⋯⋯

即係如果我用自己嘅文字不過一樣嘅內容就唔算抄？

呢個世界有樣嘢叫paraphrasing

你正常都要用自己文字解釋下
你引完篇野就算？

好似知道要點做了

但係個個網站講嘅病癥同原理都一樣咁我點樣避免去抄襲...

同埋想知大家用開咩網check plagiarism

加啲上堂學過嘅野寫啲諗法lor
你齋寫啲fact出黎都唔會高分
一係就個題目開得柒

Turnitin 付費版

要自己研究先得